知己知彼, 百戰百勝......原來伍淑清係.....

每一位政客都有一些他們不想俾人知道的事. 例如: 689有5千萬; 劏房波有劏房; 汝華家有僭建....
而最近的紅人 - 伍淑清...我地只係認知佢係美心太子女, 全國政協以及香港中華基金中學校監...除此以外, 我地對這位愛國愛黨的商人實在知得太少....首先,我好想了解佢既家人...點知發現71歳既佢原來仲係獨身...我覺得無可能, 作為根正紅苗的蛆國人, 當然要繼承"女大當嫁"的良好傳統...除非佢交友廣闊, 闊到不愁寂寞...我努力翻查近幾年的報導, 發覺愛國愛黨的太陽報有一則十分有趣的報導:

20140903
//政壇：梁愛詩 伍淑清夠晒默契
基本法委員會副主任梁愛詩同全國政協常委伍淑清兩人關係好好，尋日佢哋不約而同出席一個活動，兩人就展現佢哋嘅默契。佢哋離開時，梁愛詩成為採訪對象，伍淑清就自動波幫詩姐拎住啲個人物品，等詩姐可以輕鬆、雍容咁接受訪問。
咁都未算，伍跟住仲一個箭步走去電梯撳定掣，詩姐就好整以暇同記者講多兩句，然後轉身走入電梯，呢個時候，只見伍淑清為咗詩姐順利進入電梯，用手攔住電梯道門，當詩姐步入電梯後，即時向伍報以微笑，兩人齊齊離開。
睇見佢哋真係要講句政圈都有真心朋友！其實，佢哋兩個背景相近，又經常喺北京出席各種會議，孖公仔得多，默契亦水到渠成喇。//

咁人地係政協, 係friend d ga la...但我再深入查探下, 原來兩人的關係是結源於早期....

20170428
//【中環人語●聖心妹揭秘】造皇后者同房密斟 林鄭「師姑庵」內搵班底

嘉諾撒聖心書院出過唔少女高官，陳方安生、任關佩英、鍾麗幗等；雖然候任特首林鄭來自嘉諾撒聖方濟各書院，其實與聖心及九龍St. Mary's屬「姊妹」學校；而林鄭做得成特首，都要「多謝家姐」，全國政協常委兼美心太子女伍淑清，與梁愛詩皆是「聖心妹」，兩人不單是校友也是閨密，聽講北上開政協會議都好鬼老死，好多時同房傾密偈，可謂去到另一化境，兩位來自師姑庵的女強人，是今次特首的「queenmaker」造女王者，力捧林鄭上位；現時林鄭同樣向「師姑庵」姊妹埋手組班，候任行政長官秘書長丁葉燕薇畢業於St. Mary's，財政司司長人選之一也是畢業於聖心的創興銀行副主席梁高美懿。林鄭組班，果然姊妹優先。//
佢個動新聞都好正:

連最為國為港的文匯報都報導過兩位於2007年一同率訪遼寧....

作為一個好奇心旺盛的連登仔...我決定同一位資深的政治版記者fact check...之前我就 「師傅, 我明白了!」
最後, 想補充一下, 梁愛詩, 80 歲, 未婚...
基本法第二十七條寫話香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。而家呢條法例仲係唔係valid, 我都唔知...但好肯定伍小姐就有佢交友的權利...

光復香港,
時代革命

推

嘩屌

LGBT

DLLM 死LES 美心閪

作為係漫長的抗爭路程中, 呢個thread可能只係一杯冰涼飲品...讓大家可以解解渴.....大家唔需要花太多時間落呢度...知道就算數....歡迎不推文回覆....

嘩屌，近日最實用，又最重口味既Post
聽日落元氣食多兩片薑癖腥

樓主摩擦力...

自己推下...唔好沉得咁快

屌你老味 山水豆腐閪

oh no

文宣新方向
兩個老鉗婆原來係一對

豆腐婆？
一磨啲萬年閪屎咪出哂嚟

文宣

譚惠珠個豬西有無份？

屌 wiki 左，原來條柒婆都有黑歷史，反骨西一隻

早年言論

香港殖民地時期，譚惠珠曾予人民主及開明的印象：

1980年1月5日，譚惠珠在《公安條例》修訂草擬的公開論壇中表示，民眾集會只要證明未有動亂的可能性，就不能算是非法集會，以放寬公眾表達意見的權利，主張限制警權。[8]
1984年12月5日，行政立法兩局非官守議員代表團與時任英國首相戴卓爾夫人會面，譚惠珠對基本法與中華人民共和國憲法不相容的問題表達擔憂，尤其是香港「人權保障」的問題，強調需要確保香港的生活方式與自由維持不變。
1986年9月10日，譚惠珠以行政局議員身份會見戴卓爾夫人，其中一項議題是討論如何確保基本法如實反映聯合聲明所涵蓋的內容。她指出，中英聯合聲明充滿灰色地帶，很多條文並沒有清楚訂定。當中尤為困難的是，基本法和中國法律的關係不明。故此，屆時誰掌控基本法釋法權便變得相當重要，究竟是香港法庭，還是中國法庭？

So what?

劏房波除咗劏房，仲有以前走粉都應該算係黑歷史
如果呢段唔算係黑歷史，佢上咗位後自己仲挖返出嚟講(明明無人知)都足以證明佢係 on9 同無政治智慧

自推x2

呢個係人都知。可以無視。

我入黎係睇美心豆腐。

果然係美心閪餅

美心豆腐

想嘔

老閪TB 嘔心

自推一下

老豆搵仔2.0之政商風雲

邊個抹黑一句，就由頭到尾每一條毛咁起哂你黑材料。

唔通佢2個就係前綫狗乸既天使

有趣

唔好用性取向攻擊佢
佢條賤人賤在喺聯合國抹黑我哋 唔關性取向事
唔想同LGBT手足disconnect

真，佢黑材料 UN果單都夠講

推呀屌

LGBT唔係攻擊好材料，un已經夠

不過，係幾有趣。人以群分。多謝樓主資訊

請善用不推文回覆

講呢d有咩用

Focus返佢上去un派fake news 生安白造屈尻示威者好過啦

佢性取向係點關我地咩事

我地作為世界公民
應該要表現出我地嘅質素

拉

唔好用性取向攻擊
用返UN 9 up呢件事發酵好過

係愛呀

老豆腐

性取向唔係攞嚟攻擊嘅話題，奶共先係！！！！
請大家對準問題核心！！！

BTW支持裝修

好想嘔

磨到爛晒既豆腐

豆腐閪

呢啲係藍屍笑子杰阿菇用嚟還擊就剛剛好
主動講就唔係咁啱用

第一次覺得sheshe 咁噁心

真浪漫！愛就要愛得轟轟烈烈，何不爭取黨員平權？

我屌

係度笑撚完就算
唔好煲大

雖然呢條友好噁心
但係我建議唔好攻擊性取向唔好spin走我地嘅重點

小心d打呀 唔好攻LGBT community

一係就正面宣傳下佢地收收埋埋多年嘅痛苦 係今日開明社會可以大膽企出黎支持平等嘅愛

屌，幾條死老虔婆磨豆腐冇人想睇呀

push

LES

No value to further discuss

兩件老豆腐肯定好撚臭

呢d咪對準政權

甘重口味，一定推一推！

順帶一提

原來魚尚、wildfirepizza bar、香港地Hong Kong Day、CAFE LANDMARK、The Cheesecake Factory、LUMI、魚治、Lawry’s The Prime Rib、La Terrazza Bar & Grill、EXP都係美心既!

仲有佢個官網既旗下餐飲食肆列表:

用LGBTQ⋯會出事
仲有無其他黑材料
辛苦哂

今次啲豆腐老咗啲

屌

天使

白髮妖婆可能當年放生胡仙就係搏取一磨。

嘔左

Push

兩個世界上最嘔心嘅女人⋯⋯

搵杯綠茶沖走浸味先

成日話要爭取國際線支持，我依家開左個英文版連儂牆啦，全部同我入去瘋狂貼文宣!

[English] LIHKG Lennon Wall ver 1.0

磨腐皮

KY唔係搽落個西度磨豆腐乾啊

樓主想3P?

呢個post好核突

幫推

但小心掂到敏感議題俾人屌番轉頭

Gay又點直又點 八完就算
Focus返喺正經野上面
攻擊人性取向咪好似藍絲廢老咁

知下好啦，笑下好啦
呢種材料唔適合攻擊人地啦

輕輕一推

支共應該幫佢地影咗好多藝術相

性取向係冇問題既 問題係呢兩件老閪好核突

我比較有興趣既係
當年梁愛屍
係點樣同胡仙手帕交既呢
咁佢又同呀伍姑娘咩交呢

唔通佢2個就係前綫狗乸既天使！老天使，嚇死前線，無人出來啦！

痴撚線😂

好似停左酸薑

無薑食喇近排

唔會笑9佢地
不如幫佢地爭取平權啦屌

Btw我最撚憎譚惠珠

80年豆腐，臭啦

冇錯
唔好因小失大

最多屌佢明明係被社會壓迫既一群
走去壓迫人

六七天使

Kill the polite!!

拉

唔少LGBT都係爭取人權民主前線架

嗱外國好撐LGBT，唔好拎嚟文宣呀吓

兩個老嘢食西餅

笑左

屌你，好撚重口味

睇字都想嘔

性取向唔關事

我睇咗啲咩.....

請唔好攻擊人地嘅性取向
針對番佢地本身嘅奶共惡行啦

lol

好撚想嘔呀屌

Lesbians are being shamed.....

咁重口味

les...............s is the best

CLS

岩 HOCC都係
佢幫左好多

推

無獨有偶 何超瓊都係同俞琤...

之但係LGBT 政協對強國就好肉酸⋯

有無咩大陸content farm 可以幫佢寫個愛情故事？
「美心集團71歲太子女 最不為人知的一段情」

已經好多連登仔hate speech
呢啲就真係畫面唔好睇嘞

我們要攻擊的她的政治言論

多謝爸打先
但唔好用黎攻擊
何韻詩 明哥 都係同路人
外國都會反感

譚惠珠都係單身

唔怪得心腸咁惡毒

能成為密友 大概總帶著愛

樓主好勁啊

嘩屌 好撚嘔心

sheshe

無錯，我地唔會因性取向而歧視

唔好走錯方向

就算屬實，知咗就算

係啊！

唔好錯方向

屌 鳩縮

兩個入房互相捽碟

雖然好惜佢
但les無罪亦唔應該用黎攻擊佢

左膠上身

人地既性向唔會係文宣方向
岩岩先做到個被中共逼害緊既形象, 唔好學大陸仔係度911, 911

無錯，因為係捍衛緊人權，而人權不能夠同LGBTQ分割

推呢個

Gag

Cls

屌你

單嘢知道就得，唔好攻擊性取向
不推文

性向唔割
就人地性向批判人 同藍絲有乜分別

淑清勇敢d站出來，我地支持平權架。

This

又玩攻擊性取向
好彩美國人唔識睇中文

爆

老姑婆心理係怪啲

能成為密友

米玩膠好唔好

哇屌

黑材料係共產中文
係醜聞!

佢當時係話如果有人肯俾錢佢佢連粉都肯走
好似又真係冇話自己有走粉既

呢樣嘢唔係黑材料
如果打算用同性戀做攻擊，一定會畀外界 譴責
正如藍絲帶中國人會嘲笑何韻詩同性戀， 呢一點反而係可以成為我哋攻擊返佢哋嘅材料
團結同性戀界同人權人士指責中國同藍絲帶歧視同性戀

Omg

推爆你

我哋唔好攻擊！支持LGBT嘅自由！
幫佢哋宣傳開去，兩大中共支持者以身作則，支持LGBT，希望中共政府聽從佢哋意見。

話人 Gay 唔會得到任何 Credit..
但爆佢老味... 班支那人點諗呢.. 我控制唔到囉...

伍淑清磨住豆腐睇梁愛詩捽碟係咪好興奮

唔同意攻擊性取向 不推文

臭豆腐

agger

唔好攻擊性取向
不推文

對！

原來係 sheshe來
不愧為連登神探

一睇就知係任劍輝啦！

up

雖然話知己知彼，但我真係唔想知呀

我唔想知呀

拿攻擊佢還攻擊佢
唔好攻擊埋LGBT

就算係les又點？民主國家對呢方面最開放同接受

屌你

我睇左d 乜野...

樓主還眼

普通人無端端點會囉呢樣嘢講笑，多數講lat口

其實les無問題嘅

人民日報出過社論話要美式民主添

中共為求目的完全冇原則可言

知道就算, 出文宣攻擊好容易燒埋LGBTQ, 俾位人入之餘仲間接搞鳩HOCC黃耀明佢地

成班老虔婆....

lesbian冇問題lor
但冚家產共產黨應該唔俾人搞gay

好波 連登神探

好撚重口味

能成為密友大概總帶著愛

錯啦，當然要利用呢件事進行人身攻擊啦
藍屍狗好多都恐同

屌吖，山水豆腐雙飛

Whatsapp 爆畀長輩知就夠

性取向唔係可以攻擊嘅話題 睇完笑一笑就算

唔好笑人les, 搞大左歐美lbgt會好反感
hocc都係les但正義之士
我地針對既係人格，唔係性取向

D老處真係好西煩

少

les又如何？不是又如何
如果你用性取向攻擊人
根本就係元秋之流（曾攻擊岑子杰）。

連登仔，come on , 而家係2019年啦！

唔好笑人les啦， 但可以笑佢地聖心壟斷政壇

。有料

Canossian girls組班嘅故事

Sheshe

好核突

尊重他人性取向

仆街老年百合真係唔想知

多謝樓主!!!!
估唔到原來佢......

唔好標籤同性戀啦
大把同性戀者都係黃色
可能因為本身佢地係社會都比較小眾/弱勢

佢同Pansy 一齊去聯合國，咁係都好合理。

She she

另類連儂牆 家家戶戶都知道

呢樣真, 依家文宣真係差咗好多, 有好多人都淨係話勇武攻擊美心係因為美心政見唔同, 大撚把人唔知其實起因係佢同何超瓊上UN用假新聞抹黑.

好撚

佢取向我覺得就唔好再點落墨了, 正如班藍絲開頭都話過岑子杰一樣, 我地不嬲都係包客唔同取向, 包括性同政見, 我地只係反對不公義同反對顛倒事非黑白, 所以都係集中返宣傳我地反美心係因為佢上UN用假資訊抹黑示威者.

認同，攻擊佢無問題，攻擊同性戀會反彈
btw同性戀不是罪！

gay

老閪常談

有無連登仔起雙飛為民除害？

屌你老母啦
LGBT界最大恥辱 恥與為伍

咁巴打你就用不推文啦

樓主做得好，夠多資料料

摩擦力超強

Cos

其實梁美芬都係

LGBT 無罪

真愛不分男女種族
樓豬所講若然屬實
大家當然唔應該
以同性戀追擊佢哋
反而認同為佢哋發聲
捍衛追求自由戀愛的權利

除咗可以connect西方普世價值外
最最重要係
有無諗過佢哋咁奶共
可能只因為有痛腳俾CCP捉住

秘密公開咗就唔再係秘密啦！

我唔想知呀仆街